唔着潮牌嘅幾個原因！

一）老翻太多
即使買正版，好多人都會先入為主當係老翻。
着假貨嘅多過真貨，而假貨同真貨做工一樣，大多數好易仿製，由其係t shirt，要印某紅色長方形logo t完全係0技術。至於波鞋雖然好多有防偽，但上網睇連啲專家都分唔到，你覺得你會係啲所謂假一賠十嘅悒耷商廈鋪頭買到真貨？

二）一街都係
某部份都係因為老翻問題所致，當人人有嗰陣，就再冇價值同獨特性可言，咁係呢個情況下仲使乜買所謂潮牌？搞清楚潮牌唔等於潮流，潮流係當下衣着服飾類別，而個個着同一款叫撞衫。

三）炒價
當潮牌官方定位價格已經較普通牌子高時，市面上仲要再炒高幾倍，到底有幾大渴求慾望先會買價值不符貨品嘅嘢？唔好講抄樓照有大把人買，房屋係生活必需品，唔可能同奢侈品比較，除非你覺得個價炒高左之後依然好抵。

四）每季都有新款
當你年頭買咗之後，年尾已經變咗過時款式，到時追新款舊嘢就嘥咗。

當然買完都有一樣金錢買唔到嘅嘢，就係一剎嘅虛榮心，但係咪都係值得畀大量金錢去換取就見仁見智了。

著完都係柒

重點：窮

lm

窮 矮 肥 柒 毒
幾個原因

人柒著乜都柒

商人的把戲，造出一股風比年輕人(因為好多年輕人都無主見)睇邊個明星穿好睇就跟..東西上了有名的購物網(事實上都是有金錢就可以掛上去的)..只要這樣年輕人就覺cool，好流行...
自然就會想買.... 有時物料好就標明同誇張出處，潮物會過時，呢個係不可否定。但係每段時間都有新產物。與其追逐潮流，唔係建立自己個人風格比較好? 以前唔識著衫買潮牌亂放上身，呢個階段以為著上身就好似某個明星咁。

如我我冇 character 我一定會去搶。

好多人著左潮牌，就以為自己變靚左、型左，但大多著得吾好睇

慘，我一件潮牌都無。

尋日單新聞就知啦
14歲mk仔走去偷件8k嘅supreme

過多幾年見到自己個衣櫃一堆用炒價買返嚟但又唔敢再著出街嘅衫, 就會覺得自己好on9

見到D 老MK著Bape, Visvim, Evisu, Aape， Chocolate 就心諗 成個out 字刻落額頭到， 係咪想話比人知自己就黎有得搭$2車

我識個就嚟四十歲嘅有自己診所嘅西醫, 平時出街衫都係AAPE, EVISU

總有啲有錢人嘅taste係咁

下下跟風追潮流？
有自己鐘意既牌子都唔得？
定係你以自己跟得好貼就好型黎拎滿足感？

得傻仔先會用幾倍價錢去追D 無design既野

呢d 牌子無design，無功能，無靚料。

10蚊入面9蚊賣潮, 過左氣仲有咩價值

因為著黎係無意思
著得潮，都唔及有樓型

唉 有幾層樓 多錢到唔知點洗
又唔鐘意錶果d老野野
Ching除左潮牌有無推介可以買d咩

你慘啦話埋visvim
等俾人咬

柒頭點著都柒
無謂曬錢

咁好多時有錢人眼中唔會好似你咁去衡量一件衫既價值

如果你咁樣計 ，9成名牌都要收皮

著鍾意既牌子就OUT,著當紅既牌子就潮牌跟風

著咩都死, 陰公

咪係，品牌各人有各人喜好
Out咁又點

配搭得宜，著既又係鐘意既品牌係開心事
著當紅品牌都無咁好